九龍塘人請進 光復九龍塘

你哋幾時先行出嚟
其實都真係幾頹 見住其他區啲街坊都咁落力
已經傘落咁多區 九龍塘呢？

又一城
一齊唱 我願榮光歸香港

光復九龍塘

City 仔全力支持

g持

肯定好震撼

915 12點英領 3點民陣

91591915

再推

Pushhhh

集合所有九龍塘人 city 人 bu 人

外國勢力同樣重要
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

City bu 全力支持

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

支持啊喂

推呀，全力支持

繼續呼叫九龍塘人

Pushhh

BU CityU進場

幾點

順便可唔可以喺軍營門口玩火影跑?

必到

淫大翻身機會

有冇確定時間？

幾時對住軍營叫 光復香港 時代革命

支持!!!! 聽晚唱國歌點睇？

好